{
    "pagination": {
        "limit": 25,
        "offset": 0,
        "count": 25,
        "total": 10000
    },
    "data*": [
        {
            "author": null,
            "title": "Maroc : Nouvelle secousse tellurique au large de Driouch",
            "description": "Une secousse tellurique de magnitude 4,0 degr\u00e9s sur l\u00e9chelle de Richter a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e dimanche dans la province de Driouch, a indiqu\u00e9 lInstitut national de g\u00e9ophysique (ING). La secousse, dont l\u2019\u00e9picentre est situ\u00e9 au large de Driouch, sest produite \u00e0 11h 48min 18sec (GMT+1), a pr\u00e9cis\u00e9 le R\u00e9seau national de surveillance et d\u2019alerte sismique, relevant de l\u2019ING, dans un bulletin d\u2019alerte sismique. Survenue \u00e0 une profondeur de 13 kilom\u00e8tres,\u00a0elle sest produite \u00e0 une latitude de 35.416\u00b0N et une longitude de 3.504\u00b0W, selon la m\u00eame source.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/112946\/maroc-nouvelle-secousse-tellurique-large.html",
            "source*": "yabiladi.com",
            "image*": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/3b33e3b1bf50cc6596ff6173b264b9a420210801153520150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at*": "2021-08-01T13:40:00+00:00"
        },
        {
            "author": "monjed jado",
            "title": "16 Palestinian prisoners remain on hunger strike against unfair detention in Israel",
            "description": "Ramallah\/PNN\/ A total of 16 Palestinian prisoners in Israeli detention currently remain on hunger strike in protest of their unfair administrative detention without a charge or trial, according to the Detainees and Ex-Detainees Affairs Commission. The Commission said some of the hunger-striking prisoners have been on hunger strike for 18 days, while others have been \u0026#8230;\u0627\u0644\u062a\u062f\u0648\u064a\u0646\u0629 16 Palestinian prisoners remain on hunger strike against unfair detention in Israel \u0638\u0647\u0631\u062a \u0623\u0648\u0644\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 PNN.",
            "url": "http:\/\/english.pnn.ps\/2021\/08\/01\/16-palestinian-prisoners-remain-on-hunger-strike-against-unfair-detention-in-israel\/",
            "source": "english",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ps",
            "published_at": "2021-08-01T07:42:52+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Comment la construction du mur des Sables avait permis au Maroc d\u2019inverser la donne au Sahara",
            "description": "Quelques ann\u00e9es apr\u00e8s la Marche verte et la lib\u00e9ration du Sahara de l\u2019occupation espagnole, une guerre entre le Maroc et le Polisario s\u2019\u00e9tait d\u00e9clench\u00e9e. Un document secret de la CIA s\u2019inqui\u00e9tait m\u00eame, en 1979, d\u2019une \u00abperte defficacit\u00e9 du Maroc\u00bb face au Polisario. Mais le royaume fera construire un mur qui \u00e9puisera les gu\u00e9rillas du mouvement s\u00e9paratiste.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/82028\/comment-construction-sables-avait-permis.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/ba2a5e0494643f3ae69dd35917abc2f420190807175449150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-01T06:00:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0644\u0627\u0643\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a \u0026quot;\u0628\u0631\u0628\u0648\u0634\u064a\u0026quot; \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062d\u0635\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062b\u064a\u0629 \u0644\u0640\u0026quot;\u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0026quot; \u0641\u064a \u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0627\u062f \u0026quot;\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0026quot;",
            "description": "\u0642\u0628\u0644\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0644\u0627\u0643\u0645\u0629\u060c \u0627\u0633\u062a\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0645\u0646\u064a\u0631 \u0628\u0631\u0628\u0648\u0634\u064a\u060c \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0627\u0643\u0645\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644\u0647 \u0641\u064a \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0644\u064028 \u0645\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a.\u0648\u0623\u0631\u062c\u0639 \u0628\u0631\u0628\u0648\u0634\u064a \u062f\u0648\u0627\u0641\u0639 \u0648\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0627\u0644\u062a\u0647 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0627\u0621 \u0022\u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062b\u064a\u0022 \u0644\u0644\u0642\u0641",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-01-09-30-851.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-01T09:35:29+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Maroc : D\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien maire de Marrakech, Omar Jazouli",
            "description": "Lancien maire de Marrakech, Omar Jazouli, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche, \u00e1 l\u00e2ge de 75 ans, a-t-on appris aupr\u00e8s de sa famille. Le responsable politique\u00a0a occup\u00e9 la fonction de maire de la cit\u00e9 ocre entre 2003 et 2009.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/112940\/maroc-deces-l-ancien-maire-marrakech.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/170ea0430f72abd600be26e57e55f9fe20210801125825150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-01T10:59:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0645\u0639\u062a\u0632 \u0628\u0631\u0634\u0645 \u064a\u064f\u062d\u0642\u0642 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062f\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0026quot;\u0627\u0644\u0648\u062b\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0026quot; \u0648\u064a\u064f\u0647\u062f\u064a \u0642\u0637\u0631 \u062b\u0627\u0646\u064a \u062a\u062a\u0648\u064a\u062c\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0026quot;\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0026quot;",
            "description": "\u062d\u0642\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064a\u060c \u0645\u0639\u062a\u0632 \u0628\u0631\u0634\u0645\u060c \u0627\u0644\u0645\u064a\u062f\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u062b\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u060c \u062e\u0644\u0627\u0644 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0645\u0629 \u062d\u0627\u0644\u064a\u064b\u0627 \u0628\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648.\u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0628\u0639\u062f \u0642\u0644\u064a\u0644..",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-01-10-48-357.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-01T12:45:29+00:00"
        },
        {
            "author": "SudanTribube.com",
            "title": "South Sudan security shut policy think tank, arrest activist",
            "description": "August 2, 2021 (JUBA) - Government security agents in South Sudan on Monday shut down The Sudd Institute, an independent research organisation and arrested one of its directors. \u201cThe Sudd Institute has been shut down by national security and our colleagues, including our acting managing director, Dr. Augustino Ting Mayai has been taken to Blue House for interrogation\u201d, said Jok Madut Jok, a director at The Sudd Institute. He added, \u201cWe condemn these actions and demand the release of our (...)-News",
            "url": "https:\/\/www.sudantribune.com\/spip.php?article69897",
            "source": "Sudan Tribune",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "sd",
            "published_at": "2021-08-03T07:56:25+00:00"
        },
        {
            "author": "Asmahan Qarjouli",
            "title": "Israeli-funded Fenix scooters expand to Turkey following controversial Qatar launch",
            "description": "The scooter company continued operations in Qatar despite nationwide outrage over its links to Israel. Israeli-funded and UAE-based company Fenix has expanded its operations to Turkey after purchasing Turkish scooter company PALM for $5 million, Reuters reported on Monday. According to the new agency, Fenix was the first Emirati start-up to receive Israeli venture investment [\u0026#8230;](The post Israeli-funded Fenix scooters expand to Turkey following controversial Qatar launch is from Doha News | Qatar.)",
            "url": "http:\/\/feedproxy.google.com\/~r\/DohaNews\/~3\/PB21m8wOI30\/",
            "source": "Doha News",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "qa",
            "published_at": "2021-08-03T10:19:20+00:00"
        },
        {
            "author": "Asmahan Qarjouli",
            "title": "Qatar condemns attack on oil tanker off Oman coast",
            "description": "The Liberian-flagged, Japanese-owned petroleum tanker was attacked on July 29, where two were killed.\u00a0 Qatar has condemned last week\u0026#8217;s attack on the Mercer Street oil tanker off the Omani coast, calling for regional security and stability to be maintained. \u0026#8220;Qatar called for resorting to the international law to ensure that such attacks would not be [\u0026#8230;](The post Qatar condemns attack on oil tanker off Oman coast is from Doha News | Qatar.)",
            "url": "http:\/\/feedproxy.google.com\/~r\/DohaNews\/~3\/lHjOuq4zdSs\/",
            "source": "Doha News",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "qa",
            "published_at": "2021-08-03T08:09:29+00:00"
        },
        {
            "author": "Farah AlSharif",
            "title": "How to get your hands on tickets for Qatar\u2019s 2021 FIFA Arab Cup",
            "description": "The 2021 FIFA Arab Cup will act as a precursor to next year\u0026#8217;s World Cup in Qatar.\u00a0 Tickets for the 2021 FIFA Arab Cup are now available to purchase, the global footballing body confirmed. The tournament will take place in Qatar during November and December of this year, just one year ahead of the 2022 [\u0026#8230;](The post How to get your hands on tickets for Qatar\u0026#8217;s 2021 FIFA Arab Cup is from Doha News | Qatar.)",
            "url": "http:\/\/feedproxy.google.com\/~r\/DohaNews\/~3\/fZMd3MI-gwg\/",
            "source": "Doha News",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "qa",
            "published_at": "2021-08-03T08:01:19+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Maroc : Dissolution de la DTN de boxe apr\u00e8s les \u00e9checs des Jeux olympiques",
            "description": "La F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine de boxe (FRMB) a d\u00e9cid\u00e9, lors dune r\u00e9union durgence tenue samedi, de dissoudre la Direction technique nationale (DTN), y compris les cadres en charge des \u00e9quipes nationales et de geler toutes ses activit\u00e9s jusqu\u00e0 la tenue de lassembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire, pr\u00e9vue en septembre prochain.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/112954\/maroc-dissolution-boxe-apres-echecs.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/127fce6990fc9bcf4ff32dd785ec607320210801213654150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-01T19:40:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0628\u0644\u0627\u063a \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0644\u0641\u0635\u064a\u0644\u064a \u0026quot;\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0627\u062a\u0627\u062f\u0648\u0631\u064a\u0633\u0026quot; \u0648\u0026quot;\u0633\u064a\u0645\u0628\u0631\u064a \u0628\u0627\u0644\u0648\u0645\u0627\u0026quot;: \u0026quot;\u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u062a\u064a\u0646 \u062a\u0645 \u0627\u0639\u062a\u0642\u0627\u0644\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0646\u0627\u0632\u0644\u0647\u0645 \u0641\u064a \u062a\u0637\u0648\u0627\u0646!\u0026quot;",
            "description": "\u0623\u0635\u062f\u0631 \u0641\u0635\u064a\u0644\u0627 \u0022\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0627\u062a\u0627\u062f\u0648\u0631\u064a\u0633\u0022 \u0648\u0022\u0633\u064a\u0645\u0628\u0631\u064a \u0628\u0627\u0644\u0648\u0645\u0627\u0022\u060c \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0635\u0631\u0627\u0646 \u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0648\u0627\u0646\u064a\u060c \u0628\u0644\u0627\u063a\u0627 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0627\u060c \u0623\u0643\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644\u0647 \u062a\u0639\u0631\u0636 \u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u062a\u064a\u0646 \u0644\u0640\u0022\u0627\u0639\u062a\u0642\u0627\u0644\u0627\u062a \u062a\u0639\u0633\u0641\u064a\u0629\u0022.\u0648\u062c\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u063a:\u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0626\u0628 \u0644\u0627 \u062a\u0623\u062a\u064a \u0641\u0631\u0627\u062f\u0649! \u062a\u0648\u0635\u0644 \u0639\u062f\u062f",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-01-18-47-343.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-01T18:50:31+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u062a\u062a\u0641\u0648\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0648\u062a\u0636\u0631\u0628 \u0645\u0648\u0639\u062f\u0627 \u0645\u0639 \u0643\u0646\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0645\u0646\u0627\u0641\u0633\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0026quot;\u0633\u064a\u062f\u0627\u062a\u0026quot; \u0641\u064a \u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0627\u062f \u0026quot;\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0026quot;",
            "description": "\u0636\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f\u064a \u0645\u0648\u0639\u062f\u0627 \u0645\u0639 \u0646\u0638\u064a\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0646\u062f\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0627\u0641\u0633\u0627\u062a \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f\u0627\u062a \u0628\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0645\u0629 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0637\u0648\u0643\u064a\u0648\u060c \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0628\u0639\u062f \u0641\u0648\u0632\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0638\u064a\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a 1-0 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-02-17-15-655.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-02T17:45:32+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0633\u0641\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0644\u064a \u064a\u062d\u0631\u0632 \u0026quot;\u0627\u0644\u0630\u0647\u0628\u0026quot; \u0648\u064a\u0645\u0646\u062d \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0623\u0648\u0644 \u0645\u064a\u062f\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0627\u062f \u0026quot;\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0026quot;",
            "description": "\u0645\u0646\u062d \u0627\u0644\u0628\u0637\u0644 \u0633\u0641\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0644\u064a\u060c \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0623\u0648\u0644 \u0645\u064a\u062f\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 \u0022\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0022\u060c \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0645\u0629 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0628\u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646\u060c \u0628\u0639\u062f \u0623\u0646 \u062a\u064f\u0648\u062c \u0628\u0630\u0647\u0628\u064a\u0629 \u0633\u0628\u0627\u0642 3000 \u0645\u062a\u0631 \u0645\u0648\u0627\u0646\u0639.\u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0628\u0639\u062f \u0642\u0644\u064a\u0644...",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-02-12-17-122.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-02T12:25:33+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u062a\u0639\u0631\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0627\u0644\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 La Casa De papel",
            "description": "\u00ab100 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u062a\u0628\u062f\u0648 \u0648\u0643\u0623\u0646\u0647\u0627 100 \u0633\u0646\u0629\u00bb\u060c \u0647\u0643\u0630\u0627 \u062a\u0635\u0641 \u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 \u0634\u0639\u0648\u0631\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a \u0644\u0644\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0641\u064a\u0633\u0648\u0631",
            "url": "https:\/\/www.elwatannews.com\/news\/details\/5616499",
            "source": "El Watan",
            "image": "",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "eg",
            "published_at": "2021-08-03T05:20:41+00:00"
        },
        {
            "author": "monjed jado",
            "title": "Birzeit University Student Layan Nasir Targeted Amid Israel\u2019s Broader Silencing Campaign Against Palestinian Students",
            "description": "Ramallah\/PNN\/ Palestinian youth and students are systematically targeted as part of Israel\u2019s protracted silencing campaign. Students at Birzeit University especially have been subject to systematic attacks, IOF raids, and arbitrary detention, all of which serve Israel\u2019s ultimate goal of maintaining its occupation and apartheid regime over the Palestinian people. Beyond physical assault, many students have \u0026#8230;\u0627\u0644\u062a\u062f\u0648\u064a\u0646\u0629 Birzeit University Student Layan Nasir Targeted Amid Israel\u2019s Broader Silencing Campaign Against Palestinian Students \u0638\u0647\u0631\u062a \u0623\u0648\u0644\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 PNN.",
            "url": "http:\/\/english.pnn.ps\/2021\/08\/04\/birzeit-university-student-layan-nasir-targeted-amid-israels-broader-silencing-campaign-against-palestinian-students\/",
            "source": "english",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ps",
            "published_at": "2021-08-04T06:38:15+00:00"
        },
        {
            "author": "\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645",
            "title": "\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0022 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0645\u064a 2 \u0022 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0022\u0634\u0627\u0647\u062f\u0022 - E3lam.Com",
            "description": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0645\u064a 2 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0647\u062f \u062d\u064a\u062b \u0646\u0634\u0631 \u0623\u062d\u0645\u062f \u062f\u0627\u0634 \u0639\u0628\u0631 \u062d\u0633\u0627\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u062a\u0628\u0627\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648\u0647\u0627\u062a \u0625\u0646\u0633\u062a\u062c\u0631\u0627\u0645 \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0644\u063a\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0645\u0639\u0644\u0642\u0627",
            "url": "http:\/\/thinakhbarak.local\/articles\/42486604-%D9%85%D8%B3%D9%84%D8%B3%D9%84-quot-%D8%A7%D9%84%D8%AD%D8%B1%D8%A7%D9%85%D9%8A-2-quot-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D8%B9%D9%84%D9%89-%D9%85%D8%B4%D8%A7%D9%87%D8%AF%D8%A9-%D8%B9%D9%84%D9%89",
            "source": "Akhbarak.net",
            "image": "https:\/\/akhbarak.net\/photos\/articles-photos\/2021\/8\/4\/42486604\/42486604-large.jpg?1628082940",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "eg",
            "published_at": "2021-08-04T13:15:34+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Covid-19\u00a0: D\u00e9pass\u00e9, l\u2019h\u00f4pital d\u2019Essaouira appelle \u00e0 une mobilisation humanitaire",
            "description": "Face \u00e0 la recrudescence des cas d\u2019infection au nouveau coronavirus, en particulier ceux n\u00e9cessitant des soins en r\u00e9animation, l\u2019h\u00f4pital provincial d\u2019Essaouira s\u2019est confront\u00e9 \u00e0 une p\u00e9nurie de personnel qualifi\u00e9. Cette situation de saturation a pouss\u00e9 la d\u00e9l\u00e9gation de la Sant\u00e9 dans la province \u00e0 lancer un appel au b\u00e9n\u00e9volat \u00e0 l\u2019ensemble des professionnels du secteurs qui peuvent aider dans la prise en charge des patients.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/113015\/covid-19-depasse-l-hopital-d-essaouira-appelle.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/e3b76fef6b87cf909c63e4bd8c584e0320210803132514150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-03T11:40:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Migration : 17 Marocains secourus dans le d\u00e9troit de Gibraltar",
            "description": "Les services espagnols de sauvetage maritime ont secouru, mardi soir, deux embarcations dans les eaux du d\u00e9troit de Gibraltar, \u00e0 bord desquels voyageaient 17 migrants marocains, dont une femme. Selon l\u2019agence EFE, ils ont \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9s vers le port de Ceuta, o\u00f9 la Croix-Rouge espagnole leur a prodigu\u00e9 des soins et v\u00e9rifi\u00e9 quils \u00e9taient en bonne sant\u00e9.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/113074\/migration-marocains-secourus-dans-detroit.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/4a22be4b47f88acd179f37cb7f4204d620210804162611150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-04T14:57:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Imran Louza rejoint finalement les Lions de l\u2019Atlas",
            "description": "Imran Louza, le jeune international franco-marocain de 22 ans, va d\u00e9sormais \u00e9voluer avec l\u2019\u00e9quipe nationale marocaine, annonce RMC Sport. Alors que le milieu de terrain vient de quitter le FC Nantes pour rejoindre Watford en Angleterre, le joueur qui a \u00e9volu\u00e9 avec les \u00e9quipes jeunes de la France en 2019 a finalement accept\u00e9 les appels de Vahid Halilhod\u00c5\u00bei\u00c4\u0087 pour rejoindre les Lions de l\u2019Atlas.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/113045\/imran-louza-rejoint-finalement-lions.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/0d9d2625372231a50138d3e355531e4120210804095441150.jpg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-04T09:30:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0640\u0026quot;\u0643\u0627\u0641\u0026quot; \u0645\u0639 \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0026quot;\u0644\u0627 \u063a\u0627\u0631\u062f\u064a\u0631 \u0633\u0628\u0648\u0631\u062a\u0026quot;.. \u0627\u0644\u0640\u0026quot;\u0641\u064a\u0641\u0627\u0026quot; \u064a\u064f\u0639\u0627\u0642\u0628 \u0639\u064a\u0633\u0649 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u062f\u0627\u0621 \u063a\u0631\u0627\u0645\u0629 30 \u0623\u0644\u0641 \u0641\u0631\u0646\u0643 \u0633\u0648\u064a\u0633\u0631\u064a",
            "description": "\u0642\u0631\u0631\u062a \u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u060c \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0627\u0621\u060c \u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0641\u062e\u0631\u064a \u0644\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u060c \u0639\u064a\u0633\u0649 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0648\u060c \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0623\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062a\u063a\u0631\u064a\u0645\u0647 30 \u0623\u0644\u0641 \u0641\u0631\u0646\u0643 \u0633\u0648\u064a\u0633\u0631\u064a.\u0648\u064a\u0623\u062a\u064a \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u062d\u064a\u0627\u062a",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-03-15-20-363.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-03T15:45:35+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0628\u0639\u062f \u0631\u062d\u064a\u0644 \u0628\u0648\u0641\u062a\u064a\u0646\u064a \u0648\u0623\u0648\u0628\u064a\u0644\u0627.. \u0627\u0644\u062d\u0633\u0646\u064a\u0629 \u064a\u062d\u062f\u062f \u0026quot;\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0627\u062f\u0631\u064a\u0646\u0026quot; \u0648\u064a\u062c\u062f\u062f \u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0628\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u062a\u0635\u0639\u064a\u062f\u0647 \u0644\u062e\u0645\u0633\u0629 \u0622\u062e\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0026quot;\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u0026quot;",
            "description": "\u062d\u062f\u062f \u062d\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0631\u060c \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0633\u064a\u063a\u0627\u062f\u0631\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u0642\u060c \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u062a\u062c\u062f\u062f \u0639\u0642\u062f\u0647\u0627\u060c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0646\u0634\u0637\u0648\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u060c \u0648\u0633\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0635\u0639\u064a\u062f\u0647\u0645 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645.\u0648\u0628\u0639\u062f \u0631\u062d\u064a\u0644 \u0633\u0641\u064a\u0627\u0646 \u0628\u0648\u0641\u062a\u064a\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0647\u062f",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-04-14-25-933.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-04T14:30:35+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u062d\u0635\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0627\u0631\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u064012 \u0645\u0646 \u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0627\u062f \u0026quot;\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0026quot;.. \u0026quot;\u0625\u062e\u0641\u0627\u0642\u0026quot; \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0625\u0642\u0635\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0644\u064a \u0648\u0628\u0648\u0642\u0646\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u064a \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u062a\u0623\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0635\u062f\u064a\u0642\u064a",
            "description": "\u0643\u0627\u0646 \u0022\u0627\u0644\u0625\u062e\u0641\u0627\u0642\u0022 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u064012 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0022\u0637\u0648\u0643\u064a\u0648 2020\u0022\u060c \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u064023 \u0645\u0646 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646 \u0645\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u063a\u0634\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0631\u064a\u060c \u062d\u064a\u062b \u0641\u0634\u0644 \u0633\u062a\u0629 \u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 \u0633\u0628\u0639\u0629 \u0645\u062b\u0644\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648",
            "url": "http:\/\/www.elbotola.com\/article\/2021-08-03-16-36-261.html",
            "source": "Elbotola.com",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-03T16:40:36+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "L\u2019arm\u00e9e espagnole transporte les d\u00e9pouilles des \u00eelots occup\u00e9es pr\u00e8s d\u2019Al Hoce\u00efma",
            "description": "L\u2019arm\u00e9e espagnole a commenc\u00e9 \u00e0 exhumer 54 tombes, la plupart appartenant \u00e0 des soldats, sur les \u00eelots occup\u00e9es Nekkor et Badis, pr\u00e8s d\u2019Al Hoce\u00efma.",
            "url": "https:\/\/www.yabiladi.com\/articles\/details\/113041\/l-armee-espagnole-transporte-depouilles-ilots.html",
            "source": "yabiladi.com",
            "image": "https:\/\/static.yabiladi.com\/files\/articles\/738fdd30b76a88069dce13dd3d060d7720210804031208150.jpeg",
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "ma",
            "published_at": "2021-08-04T07:28:00+00:00"
        },
        {
            "author": "Asmahan Qarjouli",
            "title": "Tunisia continue to prevent Al Jazeera journalists from working, as channel\u2019s office remains shut",
            "description": "Anti-government protests erupted in Tunis on 25 July after President Kais Saied\u2019s decision to suspend parliament and the country\u2019s prime minister. Amid the unrest, Tunisian forces also shut down Al Jazeera\u2019s local news operation. Al Jazeera\u2019s offices remain locked and journalists are unable to retrieve their equipment, the broadcaster\u2019s bureau chief in Tunis, Lotfi Hajji, [\u0026#8230;](The post Tunisia continue to prevent Al Jazeera journalists from working, as channel\u2019s office remains shut is from Doha News | Qatar.)",
            "url": "http:\/\/feedproxy.google.com\/~r\/DohaNews\/~3\/aTZZH0Vn2aI\/",
            "source": "Doha News",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "ar",
            "country": "qa",
            "published_at": "2021-08-05T13:00:36+00:00"
        }
    ]
}